依家啲post啲正負評亂咁來

有時見到啲post好多正評
以為有幾精彩睇下有幾高質法啦
一撳入去屌你老祖完全唔係嗰回事
好撚心就咪亂畀正評誤導人啦
成班細路終於有ac瘋狂評分先咁嘅心態

負皮，上一頁

講中咗嬲？

已經變匿名版facebook好耐

例如你嘅post

呢個真

你實無份

閒閒地都幾百個正評心諗實無死睇下有幾好笑先

仲有啲柒頭睇到啲評分好重要用嚟打飛機

this is lihkg

第一次認同你個冚家鏟

唔需要你嘅認同

有病睇醫生啦

吹呀？

個制度係可以咁玩，點解要屌人個玩法？？

child登係咁嫁喇 要高質死返去高登囉 我地係小學雞論壇黎嫁喇

個制度俾我開post屌乜人都得，點解要屌我屌人？？

想畀正評，但見到樓主係你，不了

無所謂
你正評我又無錢分

浮雲黎姐

包括me

個制度俾我屌人開post屌乜人都得，點解要屌我屌人屌人

咪煩

你真係好撚柒鳩煩死撚咗佢啦